# Тестовое задание: Connectors

## Управление
1) Зажать ПКМ - перейти в режим свободного полета.
2) Зажать ЛКМ на платформе - переместить объект в плоскости.
3) Нажать ЛКМ или зажать ЛКМ по коннектору (сфере) - перейти в режим соединения с другим коннектором.

[Рабочий билд](https://disk.yandex.ru/d/iDViY8m7Edi2hQ)

